唱歌真係無問題，問題在於⋯⋯

你無下場呀！
好多人又話唔夠膽整連儂牆
因為怕少人
咁依架唱完歌
咪即刻組隊整連儂牆！
依架開始！
唱完歌一定要做文宣先叫完！

以後無帶文宣唔準唱！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唱完要叫口號之外
仲要讀文宣
915 維園見！

我剛剛先係元朗牆痴完 果到好多人做緊野

和理非唔好掛住自己開心
一定要做文宣

做緊野係咩意思

希望將呢個習慣傳揚開去
唱完歌要做文宣
唱歌！
口號！
連儂牆！

痴野

唱歌！
口號！
連儂牆！

唱歌贏到 2014年已經贏咗
唔係反唱歌
但你睇下林鄭有冇理撚你哋先
贏撚咗 日撚日陪你唱都得
但呢幾日重點放撚曬係邊唱 係邊人鏈

岩呀一定要做

為2次恐襲默哀
721白衣人恐襲
831黑警恐襲
黨鐵2次恐襲都出盡全力幫手策劃恐襲
所以想希望大家
可以每個月既21號同31號
8.30pm到屋企最近既黨鐵商場默企或者默坐1小時
記得係黨鐵商場
因為黨鐵站隨時可以封站
不過商場8.30-9.30正好係旺場時段
呢個活動一定要和平進行
完全無gear
因為所有受傷既人都係香港人
此活動將一直舉行
直至還香港人一個真相

唱唔係問題
但要keep住文宣 Twitter make nouse

元朗整緊

推！
唱歌貼文宣！

以為唱完歌貼文宣！

以後唱完歌貼文宣！

全世界聽住
唱歌要帶文宣！

唱歌 口號 連儂牆

唱歌好處喺幾乎零成本，提高返近嚟因為強硬打壓抗爭成本高咗而開始衰微既和理非回合，但係提高返和理非參與程度之後都要升返級啊，勇武就日日升級和理非就keep住低lv支援想做L死班勇武咩

所以一定要
唱歌！
口號！
連儂牆！
只幫襯良心小店！
罷買！

和理非行動
唱歌！
口號！
連儂牆！
只幫襯良心小店！
罷買！

戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人

推

和理非行動
唱歌！
口號！
連儂牆！
只幫襯良心小店！
罷買！
笑住打

有道理

其實咁大棚人一齊整連儂牆係最安全
亦最快可以貼滿文宣

同意! 唱完加痴完文宣先叫活動完!
希望大家聽日做完節 出去參加中秋節活動時可以帶埋文宣

915 銅鑼灣見

唱完歌，去更新連儂牆，推廣下個最近的活動

幫推

真， 唱完歌之後一定要做文宣， 如果唔係就只會好似一班人自打飛機

good idea !
discipline.

帶文宣出街呀！

將軍澳表示，琴晚唱完之後行軍咁過去

今晚繼續

又岩wo 人夠多

記得今晚帶文宣同燈籠出街

啱，一大班人痴，又安全，又唔怕被點相，全部街坊look痴完就返上樓

唱歌加文宣！

正評俾有建設既POST